邊間地盤公司今日罷工？

有冇人

冇屌

無一間理你

點解會咁

So sad

唔奶共邊有job做

做政府PROJECT，靠政府泵水

賺得黎最後都比人搶晒喎

地盤公司有邊間唔係支持政府？

外資鬼佬公司？

地盤佬最撐共產黨

明明佢地
最大聲
最有力
最多人

97前走晒資啦 班判頭個個英美澳加藉
佢地都有晒後路 過去享福

我唔講邊間啦，我罷緊工，諗緊出唔出

今日好多人繼續返工返學

地盤公司開聲罷工, 同解散公司無分別
已經要賤價先搶到job

搵錢緊要d定良心緊要d

老細叫 出去通知佢就好 唔會扣假

邊間咁有良心

搵少d同蝕唔少錢係兩回事。而且未必玩得起

地盤公司真係垃圾

工程界唔洗諗 , 之前撐政府遊行我公司都叫我地出去 , 睬佢有味 , 某 y 字頭上市公司

地盤佬睬你地都傻

只會收錢做野

Yxx Lxx?

幾百億咁輸送，有良心都收哂聲啦

靠政府job果d一撚定唔會去
between ASX 唔係冇水咩

奶共奶得最勁嘅專業界別學會
叫香港工程師學會
連建築測量呢個界別上屆都攻破到 不過dq埋
工程界有保皇咁耐都未輸過 仲要大比數贏

唔只啦 最大果兩間G同L都要交人頭

叫咩名呢2間
唔係做呢行唔識

因為地盤佬手停口停 點會彩你

禮金

哦 禮頓！
但呢個唔係外資咩 咁親中既！？

撐你老母

識既地盤佬想去都唔夠膽去

地盤工程公司，最大個幾間同埋啲有錢佬，全部支持政府，細公司二，三判無人敢出聲。好似之前港豬澳個啲研討會，係撚咁叫我地去發言做馬，唱好政府

但偏偏唔撚化
我老竇就係其中一個

好多地盤group今日都冇乜人講野，明明平時連星期日都響唔停

會唔會真係去左抗爭？

所以一個國家想亡國就搞地盤佬啦, 你諗下地盤佬無工開個二十萬大軍會點? 坐係屋企? 佢地一得閒政府就仆街

地盤佬有氣有力, 1個打10個, 深明用力之道, 要取上將首級易如反掌

同老竇食飯時傾過下 傾到我喊 開始有少少對反送中改觀
巴可以試下同老竇好冷靜咁傾
叫佢應承你唔會發脾氣
一次過表達自己既睇法
再將佢嘅謬誤遂一解決
前提係冷靜咁講

main同sub一係全部親中一係唔理架

d 車阻塞道路好pk

石屎係馬路好難清, 難為d 工人。。。

唔好開名

亂港派 禮x?

冇用 根深柢固嘅被洗腦
(叫佢應承你唔會發脾氣)
佢只會愈講愈嬲
駁唔到最多講無賴嘅說話
(唉 我唔知咁多 你地而家啲年青人最識諗)

地盤會罷？傻仔

地盤佬先勁
見過好多地盤佬惡撚過黑社會
（可能佢地以前都係黑底）

地盤佬冇錢開飯先會造反
可能要等到過左送中香港經濟崩潰先會出黎

我冇份 好現實 手停口停

咪玩啦 到時已經太遲
全港出現大失業潮

無一間敢出聲啦 所有工程跟contract行
遲一日半日都罰錢 出面d鋪就話罷一日工係搵少日 地盤開少日就係一定100%蝕 邊敢開聲撐罷工
加上做工程狗要對得最多既就係政府部門 要玩番你容乜易 你話工人唔返工就得

無，不過可以放假

我講撚埋啦
當年俊和出撚埋比email比sub仔叫佢地去
開進度會個陣個pm仲好撚老尷咁宣傳叫人去

冇事就屌地盤佬
有事就

樓主你可唔可以唔好智障…?講嘢成個中二病咁，現實係工程界奶共保皇你仲要講極唔明咁，如果你唔係中學生唔明人情世故咁好肯定你係無咩時事觸覺果啲嚟，正如你唔會去中資銀行問人地做咩唔俾員工今日放假一日去遊行一樣。唔好咁固執啦好唔好呀，你係問就問過第二個行業啦，又唔諗下地盤最多咩人做，咪5,60歲無讀過大學嘅新移民囉，佢地會唔會反政府你覺得?人地答左你答案就唔好同人爭辯啦

地產佬都係咁

自己係小型工程公司做
老闆表示想去就去

唔出聲唔帶頭支持己經算係咁

平時連登仔唔係屌柒地盤佬又臭又粗魯，低下工人冇學識？ 依家又想人地幫拖

發夢見到龍和道嗰幾個地盤佬勁好人

地盤佬

冇事個陣就屌尻地盤佬臭 講粗口 污糟
有事就話人地唔出去 屌你老母喇樓主on99 你唔問下班消防員去左邊

你明唔明
地盤佬其實好有power
工程係香港最大最多人行業之一
而且地盤佬絕對比一般打工仔更大聲更無懼

地盤唔罷工唔代表冇辦法停佢工
邊個地盤冇安全問題
只要報勞工處話安全有問題，煩到佢開唔到工就得

我老豆都係
所以我今次都費事同佢講

消防呢d政府狗 唔使理

send email比鄭司長老公，支持下佢老婆都好
Poon Lok To, Otto <ottopoon@atal.com>

冇計
唯有係最危急、火燒眉毛、直接影響到自身利益既時候，班地盤佬、甚至大部分市民先會出黎抗爭

大量歷史例子證明

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

有啊
今朝落大雨,好多地盤都順便罷左工

湊完女，出緊去撐場

<一 地盤佬，全公司得我一個罷工。

聽朋友話佢間建築公司今日要點人名

有事都屌地盤佬 冇幫手

落雨都開工

得我放假

有冇多d地盤佬呀

工程界擺工，或會加速引入外勞

後生地盤巴想同大家講

我同身邊幾個朋友都係做工程，有地盤佬有工程師有則師，雖然年紀不同，但係我哋嘅意志同金鐘嘅義士一樣

工程界嘅後生同老坑基本上意見係相反，但係因為實際掌權嘅係啲廢老，導致我哋後生一輩比佢地完全壓制冇得表達意見，我聽到有部分公司今日請假要大經理批准，實在有違常理

於是造成咗工程界冇人支持，工程老細甚至為咗生意而奶共，工程龍頭金門係佔中嘅時侯冇同其他龍頭公司表態支持，佢只係冇表達立場採取中立態度，於是之後幾年中標量縮水

想同大家講聲：後生嘅工程巴與義士同在

仲諗呢d
地盤佬唔驚香港會沉淪咩

所以689，777，劏房波⋯濫開工程，順便抽下水

香港大既一間安樂 老細老婆係律政司司長wo
你話會點

邊間地盤公司有假扣？？？？

我係地盤佬 今日罷左工

工程公司但今日出左黎企係最前線

To be fair 如果你知道停一日 要比地產商罰幾多錢 你就會覺得情有可原

全部job俾中国佬搶曬

夠薑你咪入去地盤搞事咯，睇下你出唔出到黎

地盤工程100%有合約，肯隻眼開，隻眼閉放假已經好好。

幾十萬緊要d定自由緊要d

做工程今日唔俾放假 好彩今朝買左水去支援 遲番到場即俾個廢老屌尻我

今日唔返工6點幾去到政總。屌點知要等到3點先知結果
早知遲啲先岀黎幫手

利申:札鐵佬

屌你老母新鴻基
新輝a b team兩個hr阿頭
阿黎生同阿溫小姐都咁擦阿二太鞋點會俾罷工吖
14年個時仲話想追究d去左佔中既同事
我屌你老母呀新鴻基
等睇你第三代點敗左你間公司